點解人地生得高會咁靚仔

但我會咁柒 有時鏡都唔敢照
真係又樣衰 又突出

有咩所謂
唔通人地條J牙籤咁幼又話你知咩

八兩金咁嘅樣都冇所謂？

好過生得矮又樣衰

最重要其實都係性格

利申靚仔

唔係魔神級樣衰 高都仲有得救